一人一個毒撚instagram嘅特徵

冇icon

動漫/車/槍ICON
Follow幾百人但自己得十幾
相唔多 有都係風景 打機 模型

是咪無instagram先係真·毒撚

有個毒撚朋友

日日post佢lol 啲ng戰績